兼職工作討論

究竟有咩工可以一個禮拜翻1,2日兼職
我自己本身有正職
但想翻多份玩吓賺多些少
利申 唔會岀賣色相，無車牌

PTBF

sales

小學功課輔導，反個幾兩個鐘就有兩舊幾水
教專科仲可能再多d錢

要咩學歷先做得?

到到都會唔同要求，但最起碼都要有中六學歷

F.7->High dip畢業有冇機

梗係有啦，你上網揾下，大把要請人

步兵